請問黎緊開學讀ive se, notebook 是否必需?

IVE 已公佈網上教學, 想問下使唔使買部notebook, 諗住有時去自修室或者其他地方用
因為我屋企得部電腦喺廳
同埋想問下做功課係咪經常要用電腦, 使唔使買部notebook?

未讀過唔識掟, 各位巴打高抬貴手勿插, 唔該晒

另問如果要買的話, i5 10gen, 8gb ram, 256/512 ssd 夠唔夠?
budget 有限thanks

你返pt/intern 部notebook總會用得著嘅
另外呢家都2020仲8gb ram?最少都16gb 拉

硬件台問，大把專家

用紙同筆